［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（3）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

Lm

AGA算唔錯啦今次

AGA今次真心幾好 以前叱咤炒到飛起

恭喜填詞新人何方

等ginlee

睇youtube好過睇viu

年度最大型炒車現場

點解903 會播咁多kenny 估唔到

gin lee有？

應該冇啦

冇。

［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（3）

集中討論

Jay fung

唔知所以話等

佢叻仔係英蝗走得快

點解咁多個一樣嘅PO

Jay Fung唔錯

恭喜嘉姐

今晚主題係黑白色？

牙醫示範番一個歌手應有嘅水平

冇出現